HSI 未來半年走勢 升定趺??

天凡mode ：張圖講左 唔係要畫公仔畫出腸啊？伸手黨可恥

MOLAMOLA

師兄你前兩個三角形
同最尾個個三角形完全唔同結構喎
你睇返月線圖 rsi 又唔同
vol 又唔同
等埋四月份枝燭睇下點
四月陰燭既話 一定係熊市
歡迎bin c

多謝CHING 教導

講漏左
保力加通道都唔同

呢d濕9圖有咩用
同d人話2012會末日有咩分別

其實無咩用架，搵話題講下咋

好快會知結果

又中

扣定安全帶先，準備落地獄

B_ _ _囉

反手又中

恭喜C 兄

天堂定地獄自己抉擇

第一個貼開始已經知你係唔識畫

Ching 睇你表演

一睇你畫就知你完全係讀死書，咪哂我時間

甘唔好哂你時間入黎啦

咁環保嘅大家

38000

祝大家賺多D

中